[本地足球] 2017/18 港超聯及香港隊討論區(147)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第十七周賽程：
2018-04-28 - 14:30 - 南區 vs 傑志 @香港仔運動場 (OnTV直播)
2018-04-29 - 14:30 - 和富大埔 vs R&F畜力 @大埔運動場 (OnTV直播)
2018-04-29 - 17:30 - 夢想FC vs 理文 @青衣運動場 (OnTV直播)
2018-05-01 - 14:30 - 標準流浪 vs 東方 @深水埗運動場
2018-05-01 - 17:30 - 陽光元朗 vs 香港飛馬 @元朗大球場

足總盃四強：

2018-05-05 - 15:00 - 南區 vs 和富大埔 @旺角大球場
2018-05-06 - 15:00 - 傑志 vs 香港飛馬 @旺角大球場

菁英盃決賽：

2018-05-19 -15:00 - 和富大埔 vs 傑志 @香港大球場 (OnTV直播)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

我就一早block左佢，唔好講到我支持佢咁，並冇幫佢洗底，只不過係有人借佢打南華
朱兆基係傑迷大家都知，佢化身保贊既目的大家都幫佢達到
唔順佢既咪block佢囉，但傑迷就好enjoy當佢靶咁攻擊南華

香港外流球員討論區

2017/18 第一屆連登港超聯金草莓獎選舉 「Be the Badness One」

一年前既今日，含大球迷喺旺角場反客為主，
香港球迷被大大聲屌老母無力還擊

專欄輪住嚟 積極校訪發掘明日之星
04月25日(三) 00:05

本年度港超聯賽形勢大定，東方龍獅的「專欄輪住嚟」環節也來到今季最後一回。 回首今個球季，球隊未獲任何錦標，失望在所難免。在剛公布的「香港足球明星選舉」頒獎禮候選名單，我們只派出了去季「最佳青年球員」黃梓浩角逐，這是經過教練團及球員代表一致決定，認同該將提名機會留給其他表現更佳的友隊球員，希望球迷諒解。就像「王子」訪問時談到今季最難忘時刻，不用多想便選了聯賽1比8大敗予傑志之役，那份錐骨銘心的痛我們會記住，留待日後加倍奉還。 雖然球季已到尾聲，但我們未有就此停下腳步，除要在餘下兩場聯賽全力以赴，球隊早前把握空檔進行連串校訪活動，希望透過社區與學校傳揚體育精神，同時融合趣味與專業訓練，提升同學們對足球的興趣，發掘更多明日之星。 教練團亦為新一季青年軍選拔準備就緒，其實我們陣中不少本地球員在訓練以外亦積極進修，考取亞洲足協教練牌照，像已獲B牌的張健峰及梁振邦，今個暑假將初試啼聲指導東方龍獅青年軍。除眼前成績，為港足孕育未來接班人更為重要，希望將今季失去的逐一追回。

■東方龍獅足球隊 總監 梁守志

偽南真傑
喺度拖反傑黨後腳

唔知點解覺得狗志今季個人品好左
講野得體左好多
唔知關唔關輸得多事

搞波啲開支散紙嚟 關咩走唔走資事

係啦係啦
佢係又係傑迷 黃巢又係傑迷
總之痴線個d反傑就一定係傑迷扮黎搞鳩南華東方既
照你邏輯傑總都係東方迷扮黎搞傑志

咁撚宮心計不如去tvb做編劇啦傻西

東網執過D字眼咋

Coffee啲frd呀

【港超專版】每場造記錄 數據小組專業掛帥
04月24日(二) 23:44

近年季尾舉行的「香港足球明星選舉頒獎禮」中，都會公布聯賽攔截王、傳中王、突破王等多項由數據集腋得來的個人榮譽。這些數據全賴港超聯21位數據小組成員，於每場港超賽事中逐筆記錄下來！當中3位「Mark哥」周守謙、龍震宇及關浩鵾坦言工作雖艱苦，但有了這些數據才可跟上英超、西甲等現代足球，讓港超變得更專業！
■圖、文：司徒子文

高度專注 雙手冇得停
數據小組的工作就是在每場港超聯賽事中，派遣3位組員將球場上發生的一切記錄下來。周守謙表示：「3個人當中兩位負責記錄主或客隊球員行為，如攔截、傳截、傳中、助攻等，另一位則要記下兩隊射門、傳球、控球及犯規總數！」看似簡單，周守謙直言不易：「負責記錄行為的人，左右手都不會閒着，左手按着控球時間比率的時計，右手就記下球員表現數據，有時球隊圍攻對手，不停突破、傳中、射門、被擋出、截到、再攻再傳中、射門……一隻手是記不下來，唯有靠短暫記憶等攻勢完結再紀錄，需要高度專注力！」

所有數據小組成員都要有教練牌照，關浩鵾解釋因要確保記錄員對賽事有絕對認識：「像守衞向前解圍，你要當他是長傳或是解圍？這是考驗對足球的理解，亦因為我們本身是教練，可以判斷球員在場上正在做甚麼。」

無名英雄有數據話你知
另一成員龍震宇補充，這份工作也會有得着：「球迷睇波都以觀賞入球心態，入球愈多愈好！但做了這份工作後，開始以另一角度去欣賞賽事，0比0的比賽也會見到雙方教練部署『功夫』，提升自已做教練知識。另外數據也能反映一些『無名英雄』特質，像杜馬思及趙俊傑封截射門次數多，即代表他倆通常會出現在防守最後一人位置！又如法比奧與曾錦濤傳截數據亮麗，顯示出他們精於判斷對手傳球路線。這些可作為我們教導下一代球員時的教材！」

問及數據小組對未來期望，周守謙稱：「要令人覺得球賽專業，就必須要有數據，這亦是世界球壇大趨勢！現時我們已儲了幾年比賽數據，期望能夠在不久將來讓更多球迷得到這些資訊，讓球員的努力流傳下去，令港超聯更專業！」

掌握數字有運行 R&F富力成「針對」目標
記錄球賽數據看似沉悶，但也有其得意之處，今年一手包辦R＆F富力主場賽事的龍震宇表示：「看了很多場R＆F富力的主場比賽，其實他們是主張控球在腳『造波』，控球時間很多，有時甚至覺得『為搓而搓』！但有趣的是，我留意到很多球隊作客北上燕子崗，都會針對性地改變踢法，甚至放棄了本身的控球時間及傳球次數讓富力『任搓』，再等候反擊！就像標準流浪能夠作客打和，冠忠南區及香港飛馬都全取3分，看得出這幾隊的教練都是有備而來，很值得借鏡！」

老細要邊啲
腦屍就多啲 冇理贊狗好耐 好似得返你同阿修羅理佢

如果啲數據可以每場打完之後公開就好

最後更新時間 : 2018-04-24 17:55 , 總投票人數 : 2548

守門員
王振鵬 傑志 914 票
謝德謙 南區 360 票
李瀚灝 大埔 330 票
謝家榮 夢想 294 票

後衛
唐建文 傑志 1286 票
丹尼 傑志 843 票
金奉珍 傑志 792 票
艾里奧 傑志 659 票
法比奧 元朗 522 票
張志勇 飛馬 435 票
林衍廷 夢想 311 票
黃梓浩 東方 310 票

中場
華杜斯 傑志 1500 票
費蘭度 傑志 1013 票
黃洋 傑志 853 票
黃威 大埔 739 票
陳俊樂 大埔 727 票
林恩許 傑志 590 票
胡晉銘 飛馬 278 票
麥保美 飛馬 257 票

前鋒
盧卡斯 傑志 831 票
艾華頓 元朗 696 票
辛祖 傑志 481 票
伊高沙托尼 大埔 480 票
查維斯 飛馬 413 票
佐佐木周 流浪 265 票

青年球員
鄭展龍 傑志 1299 票
陳俊樂 大埔 593 票
巴拉克 傑志 400 票
胡晉銘 飛馬 317 票
林衍廷 夢想 272 票
黎洛賢 流浪 170 票

教練
朱志光 傑志 911 票
曾昭達 元朗 464 票
李志堅 大埔 288 票
馮永成 流浪 172 票

其實有得諗 好多外國聯賽都有咁做
不過應該有排等就真

話「日後加倍奉還」充滿怨恨，邊忽講野得體咗

販民：百倍奉還

港讀足球咁快玩完

[old news?] 原來大jer jer踢緊台程獅，仲係隊長

//台程獅隊長、去年香港城運隊代表周緣德//

【神奇失球】台甲足球聯賽門將離奇「烏龍」 香港隊友很無奈

沙拿學鄭展龍式入波

數據唔公開有撚用咩
仲話跟英超

張峰而家同AV教緊港隊U仔 （應該9歲左右）
上星期喺九龍仔行過見到佢地

曾錦濤傳截數據亮麗，顯示出他們精於判斷對手傳球路線。這些可作為我們教導下一代球員時的教材。

曾錦濤今季比人撚狗咁撚
咁都做教材

Fernando: easy

反面教材都係教材

5月1坐唔坐得爆大陂頭
一齊入去迫爆大馬路

另一隊台灣港會 主力中鋒都係皇家蔚藍過去

由許多外國球員加上台灣好手組成的臺灣企業甲級足球聯賽新軍-台程獅通過資格賽考驗首度參戰。雖然球員由學生以及上班族組成，但西班牙總教練塞胡多(Jacinto Cejudo)表示，要以熱情對抗擁有大筆預算的企業球隊。

成立於1983年的紅獅隊為台灣歷史最悠久的外籍人士足球隊，去年與台程足球學院簽署合作協議，目標提升球團戰力。不是有大筆預算的企業球隊，台程獅成員來自不同行業、背景，每個禮拜一同練球3天，憑藉著對足球的熱情挑戰台甲聯賽。

哇

港隊主力唔外流
連去外國試腳都唔去
如果係真，令人失望

香港 下一個外流係？

可能係基奧

之前已經傳咗，不意外

唔係華佬就得

華杜斯點會去東方

咪玩，呢個點都唔會放啦

電腦分析
33%matt
33%av
33%許許許

出到千萬年薪就有機
下年傑東理爭霸

今季季尾約滿呀

佢唔似會去，東方亞洲賽都無踢得，訓練又九流

中間搶，兩邊斬

所以？東方冇自己場，你去踢喇

同埋人地鍾意有球迷支持打氣，你東邊有球迷打氣？揚下旗，叫東方啪啪啪，就叫打氣

約滿去其他國家都唔會去東方啦柒頭

華佬要走只有離開香港

紋身俾多小小tips 啦

同我開個安基斯俾佢

有道理

腦師點睇狗志，做到野wor

光頭一早傳去理文（買斷）

之後佢地就會東方青訓回歸東方都好應該

人情味

朱sir咁老都續

朱sir做野唔使你教

咁睇av機會大啲

但av剛剛先拎咗250場老人牌

打下本地賽ok la

狗志

Tsun daI 呢

應該 tsun dai老豆就真

呢個返東方就真係人生玩完

樂仔都叫敗家架喇

安基斯同球星有緣
可以幫手拉筋

bury

枕頭仔簽左who? 本地

咪走得

睇佢妹有時真係眼火爆

經驗多咗但決定仲慢過幾年之前

[url]陳七當年都爆啦
香港地地方細 隊又少 係咁[/url]

陳七當年話一世唔會上山啦

港超成隊NBA gum

東山再起？

連攞兩季冠軍，之後個季就仆直，唔知下季係咪都會一樣呢

呢d未夠班la 下游都踢唔掂

冇左閘右翼

入40000+12000住好過

左閘=羅梓 右翼=tiger

tiger =冇爆炸力ge鳩爆翼鋒

羅梓，tiger 幾多失誤，tiger仲要細榮提場
尖隊今季fat哥最勁

返苦力其實對佢最好

假波4子復出

？

定踢街波

？

喂tiger tiger嗰邊呀嗰邊呀
屌你唔撚係呢到 唉又走嗰度
（細榮, 2018）

kkp 東方??

佢連鳩爆既能力都冇

感覺似弱化港會小明

@小仙女

用佢我不如用畢頓？
仲跑得快過佢

buddle上場對dreams唔失禮

肯跑肯去
練下斬波做翼鋒應該可以接到麥基班

正路

得柏衡有d用姐，其餘收山啦

@枕頭仔

介唔介意放埋龍仔？
三個月都okay

其實佢有冇踢大專

有
poly

點會冇
新大專球王陳柏衝

好似唔多覺限

啲相好似都見到有

好似係着7號定10號

not really, 果季16歲就有得出
因為要凑港腳人數

希望所有隊新外援搵d好d

訓練水平

more detail?

堅爸會唔會失業

有無邊場無呢句

無
100%

仲要5件講明東方出多一倍以上
全部人都知牙帥>$80000

決賽一個助攻

牙帥以後點叫價

有聲

著17
10 號好似係謝朗

仲差 tiger 無準備既

你同佢定
佢班親生仔一日未退役佢都有得撈

唔係仲好叫咩 證明佢有身價 不過表現值唔值另一回事

分分鐘連登仔做撚咗隱青佢都仲有野撈 驚你

出波香港第一

有黃威就有堅爸

今季連罰球都冇得射

十卜村短出文

最後更新時間 : 2018-04-25 11:02 , 總投票人數 : 2814

守門員
王振鵬 傑志 970 票
謝德謙 南區 388 票
李瀚灝 大埔 374 票
謝家榮 夢想 330 票

後衛
唐建文 傑志 1370 票
丹尼 傑志 908 票
金奉珍 傑志 829 票
艾里奧 傑志 719 票
法比奧 元朗 595 票
張志勇 飛馬 476 票
黃梓浩 東方 339 票
林衍廷 夢想 333 票

中場
華杜斯 傑志 1602 票
費蘭度 傑志 1081 票
黃洋 傑志 906 票
陳俊樂 大埔 772 票
黃威 大埔 770 票
林恩許 傑志 643 票
胡晉銘 飛馬 278 票
麥保美 飛馬 257 票

前鋒
盧卡斯 傑志 884 票
艾華頓 元朗 769 票
辛祖 傑志 528 票
伊高沙托尼 大埔 511 票
查維斯 飛馬 445 票
佐佐木周 流浪 297 票

青年球員
鄭展龍 傑志 1380 票
陳俊樂 大埔 637 票
巴拉克 傑志 505 票
胡晉銘 飛馬 369 票
林衍廷 夢想 290 票
黎洛賢 流浪 264 票

教練
朱志光 傑志 980 票
曾昭達 元朗 517 票
李志堅 大埔 302 票

有 ref 就 quota
無 ref 就會寫翻斷估
成篇野有參考價值，又有個人意見，上品

歐冲 門仔 學界球皇葉

去邊隊？

幾時都話村短係高汁會然

基本上全場都係牙帥個人show

都唔知邊d trues news邊d fake news

紋身ching一定ture news

羅曉聰講既news可skip

鵬哥去東方
中國輝去傑志

block鳩佢算啦

不了 想睇佢朋友啲資訊

垃(利萊辛尼)also fake news
我地

請到港澳台足球新聞
利申無block羅曉聰 大家同校師兄弟

得一個人fake news咋嘛

ture 成日拉我落水

紋身ching真身可能係大鳩頭

明明係垃圾文黎

鵬去東方
劍橋坐正？嘉豪做2號龍？

沙拿尋晚個球好叻咩
我哋泡泡龍都射過啦
仲要過一個先射

勇字在心口: 停滯不前的香港足球超級聯賽 -

上次我談了籃球的ABL，但始終ABL不是本地聯賽，影響力未必夠深，而今次我換上了本地聯賽，也是始於14年成立的港超聯。港超聯為《鳳凰計劃》下的產物，目的當然是想香港足球進步，但四年後，香港足球成績仍然停滯不前。今屆冠軍傑志以不敗姿態奪冠，聯賽內除了沒有一位像樣的競爭者外，傑志更屢次大炒其他球隊五球以上，展現了港超聯的強弱不均。撇除比賽內容，港超聯的入場數字亦未見改善，除大球會的比賽外，其餘的球隊賽事均只有三位數字的入場人數，證明關注性不足外，港超此舉亦未能好好廣充香港的足球市場。

外援人數過多。跟我先前批評籃球ABL一樣，港超現今的外援政策是5+1，即是五名任意國家外援再加一名亞洲國家外援，雖然只可以四名同時落場，但是球隊多數都是求勝心切，想在港超、足總盃等多線比賽中拿取好成績，定會用盡外援和假鬼，變相壓縮本地球員的發揮時間，更減少邊緣本地球員打進球隊名單的機會。有人會說，外援能提升聯賽競爭度和觀賞性，我不是排除引入外援，但起碼不能這麼多，窒礙本地球員發展，為何不參考亞冠盃？他們是3+1，人數不多之餘也能集中資源找具名氣的外援，提升球賽內容亦能吸引球迷注意，一舉兩得。

外援助長歸化。由於上述外援過多的關係，連帶香港隊的歸化球員也變多，不知道是港超外援因素，或是香港足總有心大打歸化牌，利用歸化球員來維繫國際賽成績。我不是種族歧視，但是放眼世界，一個國家足球隊想強大，非搞青訓不可，我們香港球迷，不是想看一名不懂說廣東話的外籍人士代表香港，而是想看香港本土球員。

升降制度荒謬。我想有留意本地球壇的球迷也知道，南華於2006年排聯賽尾二需要降班的情況下被足總挽留，而上年亦以沒有資金為由，自願降班。試問一個足球聯賽的獎賞和懲罰制度被足總任意搬弄，那麼升降班還有何意思？就如學校考試包尾的學生不用留級一樣，令到聯賽排名中下遊的球隊還有戰意麼？

本地關注不足。港超聯自成立以來，頭一季由亞視轉播，之後就由東網轉播，由一間沒人看的電視台，再到一個非電視平台，試問又有多少香港人會額外下載程式收看？港超聯的成立，就是希望吸引更多關注、吸引更多的贊助，你注目度不夠，哪有贊助可言？香港球隊缺乏新的贊助商，市場只會越做越細，大球隊尚算可以應付，但其他球隊？班費只會越拉越開，球隊強弱只會越來越懸殊。

老實說，港超聯本質上是跟港甲沒兩樣，足總的腐敗無能和香港政府的冷待仍然沒變。各位愛香港的人、喜歡香港足球的人，悲觀一點想，可能在有生之年也未必可以看到香港足球，能夠重拾上世紀風彩的日子了。

網媒見到篇文

外援助長歸化。由於上述外援過多的關係，連帶香港隊的歸化球員也變多，不知道是港超外援因素，或是香港足總有心大打歸化牌，利用歸化球員來維繫國際賽成績。我不是種族歧視，但是放眼世界，一個國家足球隊想強大，非搞青訓不可，我們香港球迷，不是想看一名不懂說廣東話的外籍人士代表香港，而是想看香港本土球員。

同意，見到呢度有個入籍時間表俾呢度啲人打飛機 ，真係得啖笑，明明青訓先係出路

睇佢話要down app先睇到港超就知佢冇用過電話睇
用fb或者youtube app都睇到啦

之前咪討論過
青訓、入籍why not both，唔使偏執一邊

有人爆料係好

但你怕唔怕影響到人？

ok，上面fake news confirmed，大家當冇睇過～

香港球會資源有限, 未必可以雙線平衡發展, 但都唔應該青訓搞唔起而完全歸咎入藉問題

同埋強如西班牙, 葡萄牙, 意大利, 德國
都會有入藉兵
當青訓跟唔上, 入藉兵都係維持成績既權宜之計

同埋我作為香港球迷, 球員講唔講廣東話唔重要
反而比賽心態, 落場能力更重要囉

篇文 矯情多過論證

呢個世界邊有咁多true news

香港好多人扮專家，死症嚟

fb yt唔係app呀

係

邊條on9寫架篇廢文
響佢朵啦

zoom好近

cam唔夠，唔識運鏡

腦屍又發功

一係fakenews 一係已經唔new

btw APA citation

(C W Leung, 2018)

香港足球係廢 可惜你篇文更廢
無的放矢 先開槍再畫靶 咁你梗係中㗎

港台係有錢就唔使一個台係全日播金魚播牛牛啦 有心就唔知 冇力就一定啦

總之有免費電視台肯播一定最好
rthk viu 奇妙 呢啲都唔係全香港收到
如果cctvb肯啃又唔錯

球季就完，講真其實年年政府幾百億至千億盈餘
只要喺果幾百至一千裏面攞個1出黎
做呢個港超獎金，球市已經好做好多

冠軍 50m 亞軍25m 季軍12.5m 第四625萬 第五至十名平分都有每隊一百萬
點都好過依家，屌你我仲以為今季好返啲，柒極冠軍都有百幾萬掛，原來唔係，係50萬都無，傑志用幾千萬班費贏48萬，反智到

依家不合理咁叫球會贊助商燒錢，比錢先有港超牌，搞到港甲唔敢升班，有支出無收益既事，好話唔好聽肯比果啲根本係戇鳩

一眼睇晒政府有無心搞波
電競就諗都唔駛諗即刻過數

政府:
因為球迷噓國歌

電競唔會搞事

可能

根據政府掂咩衰咩理論，香港電競業未起飛就收皮了

電競科自己友又有水回 搞波不了

如果viu真係落坑咁痴線
電視播之餘（咁你都冇可能播晒所有賽事啦），可唔可以整YouTube直播/搞搞個apps⋯⋯
睇足總杯免費西甲嗰啲 我開你個電話apps冇一次係10分鐘之內就load到⋯⋯結果都係要r link⋯⋯

其實有邊個國家同地區想搞起一項運動既時候，係會叫商業層面補貼，唔係自己公家補貼先咁本末倒置，而最無骨氣係啲球會又受

不過諗落又係，如果你係傑志東方果啲都會自私想啲獎金繼續少，我地自己都有錢，如果加左獎金隨時威脅到自己喺聯賽個領導地位，所以呢啲人唔駛望佢會幫口

贊助商燒錢比果啲根本係戇鳩

政府知到無收益點會搞

利申純9up
電競叫新行業 之前咩都冇 一投放就梗係似投得多啦
話明新行業 緊係新cap水路啦 開多個創科局都係咁解咋嘛

播好過 youtube 睇到超方便
加上全世界都睇到 留學生係外國都睇到
比viu 肯定block 哂外國ip

本地波需要更多黐線佬

佢老味依家香港政府起大把野出黎都無收益架啦
但最大分別係
政府科水=佢地仲有大把收入渠道去補返呢條數，果少少係無關痛癢
贊助商科水=除左傑東果兩隊有錢唔旨在其餘隊都係見步行步，掟落海攞唔返

on.99搵王維基借器材播波啦屌

莫生都唔玩了

原定於2018年5月6日 (星期日) 下午3時正假旺角大球場舉行之2017-18年度香港足球總會足總盃準決賽 – 傑志對香港飛馬之賽事，本會收到對賽雙方球隊要求更改開賽時間至下午5時30分，並批准有關之申請。賽事更新詳情如下：

2017-18年度香港足球總會足總盃準決賽 – 傑志 對 香港飛馬

日期： 2018年5月6日(星期日)

開賽時間： 下午5時30分

場地： 旺角大球場

怕熱

有太陽，不了

神婆都唔玩了

助養入藉球員 其他隊咪多d人上位

📣本年度青年軍選拔詳情將會喺嚟緊5月公布，各位足球小將記住follow我哋fb專頁呀!
//教練團亦為新一季青年軍選拔準備就緒，其實我們陣中不少本地球員在訓練以外亦積極進修，考取亞洲足協教練牌照，像已獲B牌的張健峰及梁振邦，今個暑假將初試啼聲指導東方龍獅青年軍。//
so 傻邦GPS 留隊？

定係關跑馬事？嗰日賽期嚟

5:30pm 未跑完馬

改得好，睇波唔洗咁熱

蔡仲賢

一定唔係怕熱
永遠改夜波踢都一定係飛馬
好心波總就醒目d
明知羅神果日要入馬場就自動改遲啦

in text (Leung, 2018) 夠喇

下唔係係大部分地區都係商業補貼咩

勞烈斯因為轉籍度交錯文件上咗scmp

佢好似有英國有墨西哥

歐洲人做野真係垃圾

有無link

英國係其中一份文件當錯咗佢係BNO
而家話佢唔再係英國公民所以唔幫佢搞返岩
而家佢變咗無國籍人士

咁都得

之前邊個上嚟fake news話佢搞掂

好慘
佢而家無passport揸手，只有張香港身份證可以留喺香港

佢試下問多幾次好過攞返墨西哥啦
鬼佬做嘢轉咗個人處理可以完全唔同講法

通緝犯仲可以做馬主？

同埋要 black and white put pressure

所有 request / correspondence 用信留底

comment條友好仆街

todorokigokiburi@******
5 min 21 sec ago
If he did not drop out of high school probably he could comprehend what documents was he signing.

點睇傑志踢亞冠？

垃圾文

content farm

分得清免費電視同收費電視未呀9蛇…

9蛇

留名先 成日睇唔明啲外號

將軍澳係咪又delay?

對。
六月先比到港隊，7月對下開放

依家聲稱係七月
等緊咩消防批文喎

唔怪得畜力冇得出勞烈斯

上場先後備出

next month系列

主場冇得踢

31/3主場對飛馬正選

唔好推喇

他指出，基地其實已建好，只欠一些細節，不認為會再有延遲開放的可能，而基地亦已取得消防裝置及設備證書。

今晚葡超勁旅賓菲加主場對425
有無手足開定post

話說我fm開澳門聯賽，葡超果隊真係有借人去你賭賓菲加

貴州恆豐今場個隊長keeper幾似三腳

睇內文話畜力因為咁，同唔到佢續約住
又話唔知球會淨返兩場仲會唔會出佢
跌爛飯碗，慘…

而家咁樣只可以番香港落班

冇passport去唔到集訓

viu應該同nowsports一齊落bid
順便傾埋之後幾年港隊播映權

yes 飛馬場場主場都係開5點半

最後更新時間：2013-04-28 13:16，總投票人數：3,392

守門員
1. 葉鴻輝 (1,557)
2. 邱于銘 (597)
3. 曾文輝 (168)

左後衛
1. 郭建邦 (1,489)
2. 丹尼 (326)
3. 黃展鴻 (270)

右後衛
1. 盧均宜 (1,158)
2. 積施利 (825)
3. 陳肇鈞 (217)

中堅
1. 陳偉豪 (1,700)
2. 李志豪 (1,044)
3. 魯賓 (478)

左中場
1. 李康廉 (1,140)
2. 安基斯 (545)
3. 美路史拿域 (464)

右中場
1. 李威廉 (1,109)
2. 徐德帥 (755)
3. 陳文輝 (306)

中場
1. 狄卡奧 (881)
2. 黃洋 (853)
3. 安達 (769)

前鋒
1. 吉武剛 (899)
2. 伊達 (694)
3. 艾力士 (573)

最佳年青球員
1. 謝家强 (1,295)
2. 葉鴻輝 (1,086)
3. 林學曦 (774)

最佳教練
1. 廖俊輝 (1,123)
2. 馮凱文 (743)
3. 李志堅 (305)

狗志後備席WOW.gif

支持軍備競賽

佢攞第一腳好好多 又夠膽色

又想三個月攞夠一季嘅分?

點會冇呀 決賽球角球咪佢斬

地獄教波師傅

原來以前都係一隊票數贏哂咁滯

「夢想」與布魯克豪斯足球學院合作

夢想FC主帥「細榮」梁志榮，在剛過去的周日（22日）代表該隊旗下的夢想足球學院，假石硤尾公園足球場與英國著名私立學校布魯克豪斯足球學院 Brooke House College，就合作計劃「Road To Big Dream」進行簽約儀式。

當日，前英超領隊兼布魯克豪斯足球學院顧問阿當斯（Micky Adams）親臨現場，為夢想足球學院的學員「尖仔」主持了兩課操練，並且分享了自己在英格蘭球壇的經驗和趣事，讓參與的足球小將們獲益良多。對於一班夢想足球學院學員的表現，擁有800場英超領軍經驗的阿當斯表示：「佢地雖然年青但技術唔錯，而且好有潛質，不過要喺成長路上追尋理想，尚有好多條件需要配合，好似個人嘅態度、比賽嘅質素同埋技術發展等等，好多好多，全部都非常重要。」

至於「細榮」則對本地足球再添專業青訓平台，感到非常欣慰，希望可朝培訓更多自家青訓產品的目標進發，讓更多青少年可以實現「足球夢想」。有份支持「Road To Big Dream」的夢想FC贊助商天使英國升學中心，其負責人Terence謂：「好開心可以見到英國有名嘅傳統足球訓練學校同本地足球學校聯手，希望可以提升本地足球水平同埋令到香港小朋友，多一個機會去接受更好的訓練，同時兼顧讀書同足球夢想。」

唔好咁大聲呀

lm

無咗南華無得WOW

比D掌聲自己

對上嗰次亞協作客好似係張廣勇比錢

做艾力士個伴，員工福利
養高文咁養

高文係咪係傑志教緊波？

最後更新時間 : 2018-04-25 17:29 , 總投票人數 : 2989

守門員
王振鵬 傑志 990 票
李瀚灝 大埔 422 票
謝家榮 夢想 410 票
謝德謙 南區 391 票

後衛
唐建文 傑志 1392 票
丹尼 傑志 997 票
金奉珍 傑志 845 票
艾里奧 傑志 769 票
法比奧 元朗 611 票
張志勇 飛馬 482 票
黃梓浩 東方 391 票

中場
華杜斯 傑志 1708 票
費蘭度 傑志 1115 票
黃洋 傑志 958 票
陳俊樂 大埔 790 票
黃威 大埔 784 票
林恩許 傑志 702 票
麥保美 飛馬 366 票

前鋒
盧卡斯 傑志 900 票
艾華頓 元朗 784 票
辛祖 傑志 612 票
伊高沙托尼 大埔 525 票
查維斯 飛馬 450 票
佐佐木周 流浪 351 票

青年球員
鄭展龍 傑志 1414 票
陳俊樂 大埔 654 票
巴拉克 傑志 585 票
胡晉銘 飛馬 383 票
黎洛賢 流浪 326 票
林衍廷 夢想 294 票

教練
朱志光 傑志 1004 票
曾昭達 元朗 529 票
李志堅 大埔 359 票

Fm 用傑志就算你唔同高文，件件都會自動同你續

Freerider: 佢條友喺傑志甘心坐後備 喺飛馬又冇咁順攤

低票TOP10:
陳湛羲 流浪 19 票
黎厚希 夢想 19 票
般連奴 富力 22 票
陳梓榮 富力 22 票
卡拉錫 流浪 24 票
利安高 富力 24 票
梁永豐 富力 24 票
拿祖 夢想 25 票
黃子揚 流浪 26 票
謝偉俊 流浪 29 票

點解成日扶阿婆過馬路同執橙既火雞會最低票架

阿婆唔識上網

sad HHJ E Lee 唔俾書面裁決理由

可以咁架

Fox Sports 原來之前出文屌鳩豬欄

點解一年後保贊會變左瘋狂攻擊我國

南華自降

oh 區域法院條例第80(4)條要求法官係21日內將口頭裁決/判刑理由寫成書面理由

第80(6)條就要求上載上網俾公眾查閱

咁點解冇得睇嘅

未夠21日嘛......

果陣有食藥

其實係大球場可以踢夜波
旺角場你都少見踢2半波啦

而家咁多比賽踢5:30pm就係當年羅神倡議
冰河時期或以前好多時踢2:30pm

1. 保贊畀瘋子凱逼癲咗 黯然離開港超
2. 朱手機港超最後一場盃賽決賽獨力難支 攞決賽最佳球員但傑志捧盃
3. 南華自降 朱基無奈退役
4. 遠因: 林柱機加盟間接導致朱基離隊 種下「指洋為港」嘅仇恨

四件有三件都關傑志事 因愛成恨都可理解

5. 純粹為咗同Joel打對台

19:00

??

始終佢都係心繫本地足球 希望各位手足唔好放棄佢

18:50咋喎 咁都要fake news

真係慘慘豬 現實咁樣比人發配澳門 應該慘過直接解約

拎硬足球先生

19: 00 孫悟空
20:00我賭 賓菲加

有無人睇？

古惑波

Now有無得播

下年香港打亞協，要出線要win北韓兩隊
425,火矩

link?

亞協外香港未必輸梗既

d人ff左新潟天鵝踢港超成年
都無下文

間公司係香港注冊左

成日見到啲人話點解樂仔唔出去闖下
但而家中超中甲有話過要佢咩
球迷角度黎睇佢真係唔算好波 淨係玩力
但中超玩力既球員多到數唔哂 技術又未輪到佢

咁傑仔踢到中甲 樂仔踢到都合理嘅

睇銀牌

講到你冇ff過咁

出去唔一定要係上大陸，東南亞都可以

只係唔想佢留喺comfort zone 啫

踢波今日唔知聽日事，高人工同長約好難拒絕

東方都會無啦啦散班啦
呢啲野冇得避

我唔信鍾乃共冇乍形

呢兩季洗左咁多錢去投資，但成績就完全唔見得人

咁去西班牙第5級聯賽踢囉
我唔覺得佢而家係港超踢得好comfort
到拎左聯賽冠軍先話自己係comfort zone啦

女朋友

孫悟空半場守得和火炬

火炬得四個後備
13分鐘已換第一個人

連試腳都唔去，好似無咩上進心
佢cv算靚

唔係只用力，係基本嘅力就真，大把香港球員基本嘅力都無

武功足球 難怪會踢大埔

將mma帶入東方

師承李志豪同球迷互屌

425幾快

同傑志有得打, 但kidchild主場應該可以勝到, 但作客就..

講真 你班傑迷推到巴拉克 辛祖呢D咁高票
唔覺得尷尬架咩

原來巴拉克已經就嚟追到樂仔

可以做fm妖人

琴日傍晚:
樂仔 594
巴拉克 400

今日傍晚:
樂仔 655
巴拉克 614

石門未起好前，佢同球會講想自己仔女係香港讀書學中文，希望好似奴比度咁留港做教練

KKP，寨卡輝，....> 契爹契娘 / A版南華？

香港joke球最黑暗一日

韓聯社報道引述韓國U23代表隊教練金鶴范指出，曾赴英與孫興慜見面，得悉他極希望代表韓國出戰亞運會，冀奪得金牌以免除兵役。惟亞運會開幕時正值英超開季，金鶴范相信韓國足協會妥善處理。根據韓國法例，若在亞運奪金或奧運奪牌，可免除21個月兵役。孫興慜於2014年效力利華古遜時被拒出戰亞運，而韓國最後奪金。

條友咁既樣又爛口，茶記老闆都唔請佢

已經只得半場氣，下半場腳軟，波都斬唔起，得跑同玩波

衛冕冠軍上海申花

退役後隨時做龍門助教同青訓，好似高尼路咁，𠎀志欠個呢的人，以伍建風險管理作風應該會咁做

講還講唔好貼圖

果時東方手上大把鬼，而且妹無咩明顯特出個人之處

呢個係?

Oliver Gerbig

Born/age: Dec 12, 1998 (19)

Nationality: Hongkong

Height: 1,84 m

Position: Midfield

Current club: Royal Blues

當年妹祖入球數字無依家咁屈，係估唔到有供應，土炮身分都做到神射手

正路
奧運攞牌同亞運金牌點都係博亞運

極期待！

唔想再睇埋晒的480p, 同業餘拍攝質素

而且除左球迷，香港好多人無上網無得睇，被剝奪基本睇港超權利

u20港隊，台程獅隊長

老實講
呢的屬於足球推廣一部分
應該係足總責任，營運開資包埋，可以係球會註冊會費裡面攞

大jer

珠璣呢啲先叫改名架嘛

桀志
會長：九件
榮譽會長：已完 河棍妖律屍
總經理：五害萎
總教練：豬sir

球員名單：
1🇨🇳大連棄卒 暈震貧
2🇪🇸裂屎柯．躝盜/裂屎屙
3🇪🇸油漆工 擔泥
6🇩🇪安娣烈斯/晏娣裂屍/安德裂斯．淋武 / 拿姆堅
7🇧🇷廢撚到
8🇳🇬廚房工 瓦礫屎
9🇧🇷肥鳩
10🇭🇰淋卡胃
11🇧🇷生草/山草
12🇭🇰老棍二
13🇭🇰狸偽害/瘋子凱
14🇪🇸左滴
15🇬🇭戇妓屍
16🇦🇺謝屈冧
17🇧🇷伏布籮/補連惱
18🇺🇾科躝
19🇨🇳上海棄卒 枉樣
20🇨🇦螞菲裂屎．淋武
21🇭🇰燙件蚊
23🇨🇳過賤樵
28🇭🇰井賤窿
32🇭🇺嘩盜屍/驊盜司/嘩狗
34🇮🇱巴奶黑/波歷克
35🇵🇭屎暈屍鈍
36🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿屎痰
38🇰🇷禁懂盡
67🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿筆鈍
90🇰🇷金鳳憎

btw如發現珠璣為 5🇧🇷艾里奧 30🇭🇰黃梓豪 改嘅名，請儘快提供

打打氣

依家港台好多都外判
連教育電視同亨娼集都外判

分分鐘播兩個鐘港足筆錢，仲平過外判四套半個小時既節目
每套養一大班人，導演、助導、編劇、化粧師、燈光師、攝影師、主角、配角、林記 ....

全香港唔係個個可以上網、用手機、用平版、同屋企人爭用電腦睇波，....

變相歧視果的人，同焗限港足滲透率等
都係一個極大問題

一年前既今日 成肚火

我出街可以睇 YouTube 唔可以睇電視，而且依家邊個要爭電話先睇到 YouTube

Now 依家有左條免費頻道又唔講法，對外 bargain power 都大的

而且有線條奇妙台好垃圾，只得新聞可睇得落
佢哋想引人去睇佢地個台，肯播港超都唔出奇，事乎足總肯唔肯主動做野同佢地傾

kidchild

直頭仲差過以前啦

可能佢講，不播場數有進步呀！

三年前都係，依家冇咩人冇smartphone

廢老無

邊個幫kannas度稿 一開始柒撚到講埋啲on9笑話

場地阿嬸：夠鐘喇，你地有無book下一場時段呀？走，走、走、go home, go home!

我屋企到宜家都未可以用電視機收奇妙

大Jer唔係傾咗好耐喇咩

又話去左美國讀書既?

東網d高清我以為我睇緊144p

你住邊？

佢成年港超聯賽無一兩場正選，都可以入選港隊，無人可以吹得佢漲

最後仲做埋領隊，同港足主帥齊齊搵真銀去拍傷風廣告
泡菜金走得咁急其中一個原因
就係驚輸埋最後一場北韓，球迷老修成怒，去ICAC告鳩佢行為失當
因納稅人出糧比佢屬公職，ICAC一定開file做野，野官非夾义花佢個cv
佢唔走，澳門通緝犯都叫佢走

韓國人治社會，韓戰後金大中到依家，差唔多個個總統都話涉貪，個個泡菜佬對貪污呢味好敏感

kidchild先當係寶
分分鐘仲廢過我島甜甜圈弟

車仔青訓點都咁過桀痣青糞啦

Ceres 主場輸俾Home United

有冇咁誇呀
定係你部機廢

一齊出線

屌你老味F組咁撚假嘅，撣邦聯主場俾萬吉吳哥大炒

廢老睇片多過我地

首先，已焗限你要有免費WiFi 地方睇

其次，電話咁細個mon，的人成粒芝麻咁走來走去，有老花眼的人更加唔會睇

好多人包括我，成日話質素差，都係睇pad ,電腦,電視放大....

東區

澳門賓菲加出局了

True, 我係部iMac睇直頭係災難級

無 wifi 你一樣睇到東網，無電視你睇唔到電視
出得街你唔會要求大個 mon 睇啦

佢鐘意點講就點講
香港人鐘意賭嘅程度大過新好多

生草

新加坡有賭場，乜都有得賭，香港得狗會，唔賭波賭馬就係外圍了

係都改埋隻衫個色啦

其實應該係得東網要用自己人揸機負責，之前atv同cctvb播的波都係外判俾CTC

咩片？

好多人同我一樣無買無限上網plan

一場波若兩個鐘，一星期至少兩場，當佢一個月直播至少都有四五場

淨係出街睇一場，已經用晒我分鐘了，而且有好多地方局限你WiFi 只可30分鐘

啲畫功勁過朱基

咁如果電視播，我出街點睇呢?

3 11 12 13

好多電視台有自己平台，搞埋網上直播唔難

未開學掛

東網播方便到本身球迷
但唔會有街客無端端開東網嚟睇

再唔係足總開放賣轉播權比oncc , 只可轉播
收益歸足總，或補貼免費電視台直播開支

朱基返黎喇

其實點解要獨家直播
就算睇返英超 都係bt skys bbc幾個台分啦

依家係要播既話球會逐場比錢
Oncc應該晤會拎舊錢出黎買

星晴張圖靚好多

朱手機style好難扮

好多野都係事在人為，睇你有無主動去做，有幾積極同做幾多

球賽向公眾直播 = 推廣足球&港超

一定係足總基本責任
班佬屎忽一味御膊，又冰島又乜乜物物天花龍鳯，平時無做野扮有做野

我正式宣佈，朱手機版主，強勢回歸！

所以我之前話係公數全年開支果度扣

變相即球會申請港超費用裡面平均分擔

我對東網所有野都冇乜反感，但覺得繼續放東網播會加重本地波圈子圍爐效應

大鳩頭為左年年有得播
搞到全部東方報導都係鳩正能量
只讚不彈

屌 港讀足球好高質 希望繼續搞

但少人睇

民主社會 = 公平、開放、能者居之

人冶社會 = 封閉、關係、洗腦、吹奏

Ringo講得幾好

我都係近幾集先開始聽 之前一直唔知

我都係今年一月先開始聽

多啲講本地波嘅節目都係好事嚟嘅

Share 親都俾人屌我share 百份報

花生台除外

嚟緊星期六日總共有3場直播，「大頭」搵咗新評述朋友加入，大家記得留意啦！

姚雋彥？

點都有540p質素嘅

古基都不了

youtube live 都係？ 下次cap個screen嚟睇

電視台網上直播就冇咗data 問題？

個台冇咩人聽又冇得俾錢，係難搞

Ikromjon Alibaev2%
69
Taiseer Al Jassam31%
1159
Abdullah Al Zori1%
35
Cheng Chin Lung44%
1649
Mohannad Aseri19%
717
Moamen Zakaria2%
84

3713 votes in 1 day

嘩就嚟反CUP
傑迷唔好洗足球明星個選舉D票住喇
槍口對外洗左AFC呢個先啦

初出道第一季勁到

成個波咁

講天份 佢應該係近年最高既一個中場

咦
冇法國25晚係豪基金城比賽日添
唯有等精華了

呢場我記得我係現場睇

起碼香港人已經多左個選擇用免費電視台，多左好多人接觸港超

如果淨係上網先可以睇到港超，就嘥氣，以後睇波既人只會有限

[波台再雷動] 亞冠小組賽金球 票投鄭展龍

av 點都好過佢啦

德古個名係點黎？

明明以前都算靚靚仔仔 搞成咁

贊B應該係連登唯一一個幫緊傑志拉票嘅人

堅爸都唔要佢啦 大家就知咩啦

Viutv 搞唔係問題
個app咪限只係香港IP
全靠東網youtube播
我先會喺英國朝朝六七點起身
繼續睇港超

不過長遠計一定係電視台先可以增加d廣告嘅曝光率
先會有多d人贊助球圈

yes, 我已經唔係full screen咁睇, 都係起晒格同好朦

岩啊 東網都搞左幾年啦
始於覆蓋範圍都無免費電視咁大
而且又要球會比錢 倒不如試下免費電視啦
畫面質素同角度都清晰d先啦 我諗

vbr質素根據網速的

有可能呢真係睇緊240p

NO LA, 我手動SET左1080P, 點都唔係480P

個LOGO好撚清架, 但場波好朦

開咗4-5個post幫巴拉克同鄭展龍拉票

笑死

頭先諗住 search 返每週金球個 post

開個新嘅小組賽金球

一 search 鄭展龍，頭兩個新 post 都係版主

同埋佢地隻綠色好怪 個草地綠到好唔舒服

mola mola

早幾年香港足球出現一個小陽春，多人留意港超，入場人數高
我覺得“其中”一個原因，就係亞視直播
當時亞視班人好有心場場都播，主持病緊都頂住去做，公司蝕緊錢都堅持做

果年港超特別好睇，直播班人又做得開心，球迷又睇得開心
落場的球員知好多人係屋企電視睇緊佢地，比賽時特別落力
果年連球證都質素高的，客觀的公正的，判決說服力強的，係免費直播前無咁多誤判同睇心情比牌
整個聯賽爛仔波都少好多，成個港超都好有正能量

應該係SET左每部機只可以投一次，要靠羅曉聽個堆大學生，聽日返學校逐部機幫手刷下票

我今日lecture拎咗半班notebook擦

最大得著唔只球迷，當年連係二三線球會唔多出名的球員，因暴光多左，都多左人認識左，所以果年港超整體質素提升左

精華

Ikromjon Alibaev1%
75
Taiseer Al Jassam29%
2135
Abdullah Al Zori23%
1677
Cheng Chin Lung32%
2377
Mohannad Aseri14%
1054
Moamen Zakaria2%
118
7436 votes in 1 day

仆街西亞狗開

好老實，今時今日港隊同港超都一定有免費電視直播係最好。
網上太多嘢睇，你點吸引人睇本地波？但電視就保證到一定cover率同入屋程度，始終香港仲大把人睇電視

電話同電腦開個數唔同
電話2377、電腦2418

嗰年好多深夜錄播

比人拋離

mk
點解你今日仲有lecture而我聽日final test

咁早 sem break 去屌女

不愧係 MKU

我都想有女

bigmac mk

你就MK

各位早晨

推

大埔

黃大仙

Ricky out?

乜原來佢曾經試過咁瘦

以為講肥軒

無立立無十隊?
定港會？

有冇人一方面又好憎垃垃
一方面又唔想佢降班

想垃垃收皮 唔想流浪降班

科蘭咁識嘆去馬場

馬場多人過佢踢場港超

早晨贊B

今個禮拜問咗你三條問題 回咗你po十幾次 你仲未肯面對我

垃立同流浪已經不可分割

大落後

出下圖幫龍仔拉票啦阿贊

唔肯面對問題，贊B比科蘭鬧心態唔好

所以話痴線佬呢個平台好撚有用，痴線佬出返張圖起碼多返100幾十票…

伊斯蘭世界同蝗國，世界兩大毒瘤

大家亞冠投晒龍仔未

贊B又開新post幫龍仔拉票

投票人數反映左香港波既market

腳總出都多幾百票啦

True?

贊狗仲未答我南華笪地幾時起好，又或者幾時俾返嗰億幾俾馬會

梁氏打吡
係打吡 不過係假波打吡圻仔打吡囉 不過呢啲唔講得出街嘅啦

飛埔：紅牌角球冇其他台影得咁清楚 慢鏡都補救唔到
最假一定係細佬個手球

垃畜：冇李銳控左四五下個倒鈎睇
最後一球，睇全場會更清楚，艾馬唔知點解會喺最後，佢個走位好奇怪，完全放空哂墓臭云尼，一係就禾達咁仲要人教一係就又有景轟
btw佐佐木真係打晒開口牌 下遊隊好啱佢踢 唔知有冇人肯收留呢

傑夢：發覺成條片完全冇提到xxxx

法國版豬全面拉票中

tiger tiger

其實只要莫生放棄垃垃 轉贊助元朗 就解決晒問題

但係莫生淨係信立立

點解佢要咁做先

你唔講我真係估唔到

av堅？

已經證實咗保贊以外全世界都係kidchild

話哂去過澳洲搵食

真

放飯，覆下先

元朗 99.% 自降？
球員都揾緊新工了

我贊好勤力拉票

場波改時間都可以比人屌到件s隻手遮天

由落後千幾票追返到就嚟平手
我贊功不可沒

巴拉克都係靠贊B先追到樂仔

反超左

講鬥投票 香港球迷真係世界級

gogogoooo

2017/18 最佳青年球員最後更新時間 : 2018-04-26 15:06 , 總投票人數 : 3037

巴拉克774 票
陳俊樂680 票

贊B

Very happy that our players received interests from K1 club, China Super League and League One clubs. We hope to finish all these deals.

當中有無本土球員呢

最後更新時間 : 2018-04-26 15:06 , 總投票人數 : 3341

守門員
王振鵬 傑志 1031 票
謝家榮 夢想 588 票
李瀚灝 大埔 463 票
謝德謙 南區 405 票

後衛
唐建文 傑志 1445 票
丹尼 傑志 1198 票
金奉珍 傑志 880 票
艾里奧 傑志 791 票
法比奧 元朗 647 票
黃梓浩 東方 566 票
劉學銘 南區 530 票
張志勇 飛馬 495 票
杜度 大埔 421 票

中場
華杜斯 傑志 1942 票
費蘭度 傑志 1295 票
黃洋 傑志 1005 票
林恩許 傑志 893 票
陳俊樂 大埔 824 票
黃威 大埔 809 票
麥保美 飛馬 546 票

前鋒
盧卡斯 傑志 940 票
艾華頓 元朗 812 票
辛祖 傑志 799 票
伊高沙托尼 大埔 546 票
佐佐木周 流浪 506 票
查維斯 飛馬 472 票

青年球員
鄭展龍 傑志 1477 票
巴拉克 傑志 774 票
陳俊樂 大埔 680 票
胡晉銘 飛馬 403 票
黎洛賢 流浪 348 票
林衍廷 夢想 302 票

教練
朱志光 傑志 1060 票
曾昭達 元朗 563 票
李志堅 大埔 549 票

除左前鋒位, 垃王仲贏緊生草13票
其他全部位都係傑志球員領先緊

kidchild雷動得幾好

過多幾個鐘實過埋

你唔問下

鬼佬？

和富大埔提前獲得本賽季預備組聯賽冠軍，主席蔡尚圻本賽季預備組出場4次。

大dont慌d票去晒邊
allin一個黃梓都做唔到?

其實fatgor>依兩條友

超想佢降班

我都投咗fatgor

夢想幾啱年輕球員踢，但係tiger 羅梓

請珍惜莫生同港隊青訓大户

sure
但少人投

fatgor>所有本地球員

我投左樂仔同fat gor

頭先拎波衫撞到朱蛇，朱蛇主動拉我票

又一證明連登=小眾

咁戴妖搞雷動都唔係一定要跟既
選民係有自由意志

冇成本 又可以玩野

唔怕 仲有兩個功能組別

證明辛祖有幾黑人憎

你以為唔會過？開頭辛祖落後好多架

都就追到元朗球王

cup就cup撚硬 只係時間問題

放心啦，公眾投票又唔係佔最大份…

問左
reply: including hong kong passport player

注明hk passport

今次認同拳贊

你自己喺公海幫人拉票 轉個頭又話返人賤種 好叻叻喎

之前可以去西班牙

但係反傑接受唔到傑志係最受歡迎的事實

跟手巴拉克輸撚咗天光陳又會出嚟吠架喇

你幾時先識得收皮？

係，同埋最多智障

希望有詳細版本

Kidchild

又老屈

屈鳩我東狗時又唔見你咁講，你縮返入老母閪度變返受精卵啦

嗰次咪講左搞錯囉
男人之家記到而家小器到呢

英國好似係踢業餘

場上如戰場
屌來屌去好閒
除左對自己友

最緊要平時對人nice

係我屌唔係你屌

唔知道邊個 K1 呢

當自己球皇，中下寨卡先

樂仔

Alex?

佢有無話係咪職業註冊先當係？
艾力士之前踢個個聯賽係英格蘭聯賽系統裡面
應該第一次註冊係算英格蘭

如果一個球員係香港丙組第一次註冊
咁人地都會當佢第一次註冊係香港 唔會理業餘呢啲？

但係你撐傑撐到好多人因為你更唔鐘意傑志

最後，希堅奴

法國傑志分組賽仲高分過上季亞軍

我都係嗰時入坑。當時Fb睇到傑志既廣告同post,跟住又知atv播就開黎睇下

冇留意西亞，上年亞軍今年幾分

청전용

會員腎結石已經將整句一字不漏打左出來了

唔信元朗班人威圍喂都好合理

莫生立立排9港超

諗起華佬話香港踢波好舒服
搭地鐵就可以作客

球霸

bong第一場

f7

踢亞冠作客飛行距離=佢以前平時普通聯賽作客

但係野食唔得

其他地方作客隨時幾粒鐘，香港就1個鐘左右

35歲的艾辛去季效力印尼球隊萬隆，不過最近被球會解約，有傳其他印尼聯賽球隊甚至韓國球隊都有意簽入這位車路士一代名將。

不過這位35歲球星說自己正在考慮掛靴：「我正在考慮可能在短時間內掛靴，不過我仍然未想到如果掛靴之後的下一步如何，因為我未想過轉去教練的崗位。不過，我想未來的工作還是會和足球有關。」

終極養生

傑志 踢亞協作客北韓

其實球霸喺外人眼中完全唔入流
只係我地平時睇佢踢得廢所以先覺得亞冠佢踢咗場爭氣波

球霸叫做踢出血性囉

我淨係無睇尾個兩場，我就覺得場場都唔撚得

華佬踢過西甲澳職印超聯，傑志打氣氣氛應該比唔上啦

其實k1都係得幾支大球隊氣氛好 不過人地個制度好港超好多倍

匈牙利瑞士蘇格蘭荷蘭法國
西班牙可能要作客Las Palmas
印度應該係最煩，一定要搭飛機咖哩國嘅鐵路係笑話嚟

好似係
德轉有講

Don't leave us

會唔會係KY出國外呀, 真係估佢唔到

s league

除咗ching sick ball之外我都唔知講咩好

正想講transfermarkt寫華佬有自己agent
無啦啦又吹到佢去K1

台甲 超級外援

啱 成個公海都係聽你指揮咋
鄭展龍又係 巴拉克又係 一日開十幾個po咁推 出親都千幾個正評
kidchild新星就似學民三子 你就係戴耀廷咁一手一腳推佢地上位

贊b點理解馮永成嗰二百幾票？

//踢亞冠作客飛行距離=佢以前平時普通聯賽作客//

唔會啦亞洲幅員大過歐洲咁多

反而係踢中超個D

本土賽事作客距離根本係歐聯作客距離

between 當年 las palmas 未升班

最遠既島應該係 mallorca

網上公開罵戰，扮港隊老屎忽，人生攻擊，咀咒同行頭大應該去中寨卡...., 又點睇？

南華自降之後，成季就喺度發噏風
我屌你老母臭閪柒頭皮吖 你覺唔覺得自己好煩？你係咪有精神病啊？有病就睇醫生啦撚頭！

找數喇，贊狗

其實真係洗票洗得好肉酸
有無必要咁樣做呢唉

佢當打時，港隊咁多大賽泡菜金只選通緝犯的契仔
最後只靠自己球會的大賽打起，維時已晚

所以話廢金只係氹得掂個老細，但反而害咗香港隊

有品有修養，講野好得體

唐文當打
港隊正選右閘係KY/肥積
關通緝犯咩事

同開post拉票一樣
無成本 點解唔做

叫佢食屎算啦

不過這位35歲歌星說自己正在考慮掛咪：「我正在考慮可能在短時間內掛咪，不過我仍然未想到如果掛咪之後的下一步如何，因為我未夠班轉去教唱歌的崗位。不過，我想未來的工作還是會和服待老細有關。」

ky入港隊已經係好後期既事啦，而且ky選入港隊次數唔多
而且泡菜金早年做港隊教練好似公開講過，我同ky曾經做過隊友，我好了解他，我會積極考慮球迷意見，是否選佢入港隊

通緝犯年代邊個係正選右閘

呢度某啲會然真係好戇鳩 果個kelvin點會同華度斯有關係 用下個屎腦啦

Kelvin 冇牌架 好心大家唔好吹到佢咁大啦

金多數用佢踢中場

屎忽

叫我投傑志球員咋，我話我幾乎投哂成條防線

腳腫開完會？

下季點？

都唔後期，威廉爆 seed 之前個期都係 ky ，係省港盃首回合作威廉後備入替 ok 之後就到威廉上位，之後ky 都係轉踢閘先拎翻個正選

腳腫網睇，所有香港agent都無注冊
香港特色

文屎忽

之前有個專門幫力架搵球會果條友有牌

我都記得佢，好似介紹完得貝生有比翻佢

有個支那agent都有係腳總注冊，出名sell東歐鬼
香港agent無咩邊個有注冊

協助安基斯在香港發展的為香港6名註冊球員經紀之一的Barrie Tsui更是安基斯的証婚人，安基斯曾經在Barrie介紹下到中國大陸球會接受測試惟因為身材太矮小而連測試的機會都沒有就被拒絕，而安基斯與和富大埔成功簽約亦是Barrie Tsui第一次收到球會介紹費用的球員交易

羅曉聰又扮識

玩具銀牌耀旦頒獎

標準福建

kim不嬲都覺得盧12醒目
應該打中場偏攻擊
至於唐文又來loop
又無人提佢自己退隊

肥積多喎

泡菜金臨走前失民心，先搵唐文來救亡
加入本土新面孔，換和戰術無能同依賴入藉兵去討好球迷

泡菜金早十年八年前唔搵？
依家先搵？唐文梗係唔睬佢，夾比佢利用啦...

阿當斯話想返亞洲，sd左email申請教新加坡
你地估下佢有申請埋香港

係更衣室先。。。

442輩份高，根叔語言不通

認真講樂仔一定差過上中超個陣ge雀，點解大家覺得佢上到

你忘記左文屎忽傷左成季，全季出得無一兩場
加上之後幾季一沈不起，果段時間泡菜金選肥積補上

俾你參考下
退隊個次已經係3-4年前
同埋代表港隊都可以講到做show咁